振中叔叔你去左邊撚柒閪鳩閪度阿

我日日4點睇住你話堆示威者架
好撚掛住你阿

好掛住你個粒墨屎

個隻江蛇係唔係逼宮搞到你走左